愛國遊行就$1000，咁同習總獻花，追車尾，舉國旗有幾錢

請pm 我是中国人

@偽文青摸西先

同反對派對罵又幾錢？本人有多次應對反麻黨經驗

李x銘

幫手問下ok

25